究竟驚自己唔再鍾意一個人係因為愛佢定唔夠愛佢

我的確好想同佢一直喺埋一齊
但同時我會成日擔心/想像將來有咩意外令我唔再鍾意佢
例如變冷淡左或者鍾意左第二個
究竟係因為我太愛佢唔想失去佢
定係因為我冇信心足夠愛佢
我自己都搞唔清
有冇人都係咁

是但啦

我對上一次有呢個諗法係一年前
當時我同前男友已經一齊咗四年 有呢個諗法之後無幾耐就分咗手
我知道 我係唔夠愛佢
而最後 我戴左頂